垃圾文科仔 得不到工作

Aco/ca啦

你老竇叫「好諗日後前路」

做ao co咪得lo

其實條路啱聽D

讀邊科

鬼才
可唔可以作埋佢

做sales
保安
M記

工一定有 睇你做唔做姐

做教畜